岩岩24歲，身體開始有事，壓力好大，想係到釋放下

今個月岩岩24歲，食左兩啖草，諗起以前嘅自己乜都冇，又活係底層冇父幹，但自己盡左比人多十倍嘅努力，叫做有架車，入左間外資公司，另外係公事外，自己搞嘅理想都持續緊冇放棄，雖然而家有嘅都唔多，不過我至少同出邊啲人比，冇人再會咁容易睇輕我。

最近一年身體出左啲問題，可能影響到工作，甚至未必做到落去，打算賣返架車出去。條女開始開口埋口提住一個我唔識嘅男人，我諗佢都好快走，已經有定心理準備。

朋友唔多，屋企人唔算好親，我打算2月就將架車賣左去，辭職之後去英國，唔知自己係咪逃避，定真係為左理想去到更高位置，想係身體唔得之前再博一次。

又要變返一無所有，真係令我感到唏噓同失落，不過我一日未死，我都未輸。

巴打如果得閒嘅，同我傾下計啦

呢刻嘅心情就係誰伴我闖蕩

絕症?

咩病?

加油啊巴打 保重身體要緊

加油

唔會死，但會慢慢僵硬冇活動能力，正宗比死更難受

24歲先啱啱起步，先搞好身體啦，女呀工作呀都係身外物

一次過煩咁多樣嘢實會覺得無力

巴打撐住呀！

肌肉萎縮症 ？

Als?

巴打加油

唔知可以點安慰你
趁仲行得走得去做你想做既野
雖然你話同屋企人唔親
但我覺得都要陪下佢地?

加油呀!

咩病我就唔提啦，總之只會惡化。
好彩lihkg出現左，以前高登比人bam曬5個ac，想呻都冇得呻

咁仲搏？停下來享受下人生啦

巴打加油呀！有冇得醫架

哀，不過我相信個天係公平，唔係冇回報，只係時候未到，加油，相信自己

好好睇吓呢個世界啦
唔好俾呢個物質社會蒙蔽
其實個世界係好靚
有少少錢就去遊歷下

我一停就會乜都冇曬，所以需要啲時間一步步捨棄啲野

加油呀巴打

我最近都因為身體問題決定放棄自己理想
巴打加油
無論點 只要仲生存
呢個世界仲有大把野俾你玩

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

其實我最想理想可以達到，希望出到會有伯樂比機會我，唔甘心平凡咁死，我想我個名係某個領域上，以後都會寫住係上邊

做多d 令你開心既事
環遊世界 周圍食女
跳傘

女死女還在呀，加油巴打

巴打去下另一個地方，間唔時都會聽到去左另一個地方生活，反而咩病都好得返

漸凍人症？？
試下睇中醫啦

聽住家駒唱：只有淡忘 從前話說要如何 其實你與作日的我 活到今天變化甚多
真係情感心頭一湧，不過我好硬淨，唔會放棄嘅

加油 我冇你病得咁嚴重，但一大壓力就會好唔舒服

咩領域?

我只係唔想死係香港，去邊都冇所謂

加油！

都唔知可以點安慰你
真心覺得你幾型, 可以為自己既理想奮鬥到最後一刻

冇事嘅，最多好似我咁甩下頭髮啫

身邊仲有幾多錢
有錢既
試下環遊世界

香港細，唔想好似借呢到黎話比人知咁
如果有興趣嘅，有緣可以比我啲work你睇嘅

其實我唔信天係公平，不過我都唔駛個天比咩我，我要拎我自己一定會拎到

早幾年仲型嘅，仲好似日本明星，而家24歲甩頭髮甩到我咁好少見，中間都白曬

唔好等伯樂…

其實早幾年係香港有小成功，不過我對呢到失望，心急捨棄左，但男人講左出口就唔可以收返，只好向前望

唔多，黎緊呢幾個月蓄低，再試一試

有針灸，可以緩和一下

我都係差唔多

保重 加油巴打！！！

仲有幾多年玩？

咩事呢，你理想係關於運動個類？

我都做到周身病痛
小小病都病好耐
下個月諗住做body check
不過其實我都只係23歲

真心覺得巴打你好型
我細你一歲 到依加都仲一事無成
又搵唔到自己既理想 名符其實既廢青
Btw 小心身體呀

巴打頂住

唔知，不過自己都唔想咁長命就真

小事啫，你冇事嘅

留名等你返黎寫環遊世界既經歷

巴打介唔介意講下你個理想係咩

逃避雖可恥但有用

唔型啦，活得愈耐，生存方式會變得愈醜陋

都係個句啦，有緣嘅有一日會見到

巴打。加油

我地一出世本來就咩都無架啦 24年黎你所擁有既都只係bonus
人開心就算跌左五十蚊都開心 人唔開心比五十萬你都係唔開心
預期日日係到怨天尤人 不如早早辭左份工佢享受一下啦

類似 堅持左好多年啦
原本呢一兩年計劃達成夢想
但因為腳傷問題
前日諗清楚 決定放棄
有時真係勉強唔黎 唯有慢慢放低

我明
我都有架車
都有抑鬱症

有咩想問？

巴打加油
我早排確診有其中一款既muscular dystrophy

多謝

瑞士好似可以安樂死

死係一種解脫

僅此而已

咩叫有緣, 有興趣想知呀

不要自己尋死
死亡遲早來找你

so what we get drunk
so what we smoke weed
we just having fun
we dont care who seeeeeee

btw 身體要緊
對其他人同事都唔需要太attach
做好自己 對自己好D

呢啲道理都明，不過男人正值壯年，個個都心雄想做番大事嘅，到老左或者放得低，又冇個種火架啦

趁有心有力去完夢

美國我知有醫療旅行個樣野，你可以睇下，唔知幫唔幫到你

巴打 加油
用盡生命一分一秒

叫左你唔好post j圖架啦

抑鬱症我諗香港人多少都有，有時唔到你唔認，人地架車靚過你，你條女就會比人車走，有種心灰意冷嘅感覺

只好多游水多運動，減緩惡化

有時候，心入面有把聲音會叫自己一定要做嗰樣野，所以就算幾辛苦都會堅持落去
巴打你加油 我都明白如果呢世唔試下去做，就會一定後悔。 畀心機

做左自己想做嘅野 唔好比自己後悔 之後嘅野之後先算 加油

巴打撐你！想做就做 活得精采

只可以講關於illustration 嘅嘢

去英國長住定whv
去到英國又會有咩打算
重新適應新環境可能會對病情有影響喎
好似諗清楚d先會好d

人去到咩都冇既時候
更清楚乜野先係最重要
既然理想係你到呢一刻最想追求既
咁就去追啦
You only live once
有野想呻隨時上黎
總有一眾巴絲打陪住你

保重

係個林早洩癲左

我岩岩27歲，又窮，但我仲好弱智咁追緊夢，即使比人睇死我都唔會放棄
巴打加油追夢，共勉之

我明嘅，不過我覺得亦都冇需要比人知，大大聲話比人聽我好慘，等自己拎到返黎再講

暫時只可以申請wh，我都唔知去到點控制個病，見步行步，總之已經唔想再係香港

支持巴打阿
細巴打一年 返正都唔知做緊咩
hea hea下又一日

我尊重有夢想既人
覺得巴打好正
睇完有d眼濕濕
你要繼續update你既狀況阿
可能會影響好多人繼續努力生活

人比人比死人，睇透d啦。女嘅野，無謂阻人發達，人始終係自私。Btw,祝福你巴打

thanks 你都加油
唔好諗太多 做人開心就得

加油巴打 想傾計可以講

巴打 加油呀
離開香港 去個旅行散下心 等個人放鬆下 冇咁大壓力 個人就會開心啲 咁個病都會自然有好轉
食草放鬆下都係唔錯既選擇 但唔好太依賴佢黎逃避現實

暫時未失去，但你知道黎緊會失去，好似判左死刑日期等行刑，個感覺的確幾沮喪，不過冇點嘅日子都係咁過

加油巴打！

加油巴打

巴打有冇works可以睇

好想睇作品

命就得一條，真心支持你喺身體仲頂到嘅時候做自己鍾意做嘅嘢

有時矛盾嘅一件事係，你嘅理想未必係你天份長處嘅地方，就好似有啲人熱愛唱歌但五音不全，其實都幾悲哀，但咁樣唔代表唔會做落去，就好似the man and the sea，男人不會被打敗，只會被催毀

Als???

巴打加油呀

加油呀巴打 要珍惜時間做自己鐘意既野 我地每個人都唔知會幾時死 但只要每日開心 無悔咁過就得

你岩嘅，我都睇透，只係人都有情感，總會有失落一刻，過後要硬淨返

我覺得你比我成功,最少你有理想可以實現
我又係24,但仲係一事無成
資產上你一定比我多
想走都走唔到
出邢世界好大,我相信你可以搵到個更好的另一半

呢排想減少返，食得多浪費時間，都係靠自己好

活在當下
加油巴打

有機會再私下share啦，我上黎開ac講就係唔想比人認得

呢到唔share啦，有機會私下睇啦

巴打介唔介意講做邊行

係呀，希望再一次去到個位置

要走每個人都走到，但拋棄擁有嘅野，決心要有幾大人人唔同

巴打我介紹本書你睇叫療癒密碼
本書有兩個作者其中一個用左本書既方法醫好左漸凍人症
我自己都有d傷患用佢既方法令我有所好轉

好細架咋呢行，唔講啦

加油阿巴打

我放假去圖書館望下

加油巴打，放手一搏，起碼無悔

冷手打個熱飛機，冇事的

打少啲好，傷身

講出黎就係幾型嘅，事實上追尋理想，陪住你嘅從來唔係榮耀，群眾，地位。有嘅只係寂寞，孤獨，酸痛嘅身體同唏噓嘅眼光，加幾個燒完嘅煙頭

同你差唔多
但身體無事
其他仲衰過你
無女未當儲下錢

強直性脊椎炎？
重症肌無力症？

係咪工作壓力太大呀？
雖然唔知係咩病，
不過既然你身體響起警號，
咁你真係要好好休息放鬆下自己啦
去下外國散下心係唔錯
其他野就唔好諗咁多啦
特別係女朋友果到，
太多猜疑都會影響大家嘅關係

加油啦
好好保重

身體冇事，幾時都可以重頭黎過

巴打！保重

我其實都係得個講，有冇真係全心全力做，我都覺得覺悟未夠，至少我諗比人用槍指住個頭，仲敢唔敢講我要做，我有可能會退縮

都中一樣啦，不過咩病唔係重點，重點在中間做過啲咩

屌你老味 強直之嘛 我19歲發病 依家22歲勞炸

我諗唔係猜疑嘅，都唔會好幼稚要check住人去邊，睇人電話咁。只係我從來都一個心態係要黎嘅我珍惜，要走嘅我唔下求，可能比人冷漠感

我Dse 4 3 4 5 4 4 4
都因為呢個病讀讀下quit
根本開頭痛到你做唔到任何野
我都係靠針灸 延緩下病痛
但針灸果個醫生去左美國

最怕啲併發症
早排入左急症，仲要麻煩朋友車我去，好彩暫時未有事，巴打你都保重，有需要針灸可以比個電話你

我都有呢種感覺
好無助
利申中六

唔啦 賣車就緊架啦
因為架車對你黎講無作用
我見過地鐵車長都好似因爲有呢隻病唔請
我都唔係幾搵到工
依家係朋友間ok做住 😭 點解高登無喊icon
好想打喊樣

飲食控制好啲 唔好比免疫力太高 基本上唔會痛
我仲要比佢誤診左幾年先確認

巴打加油
陳奕迅嘅陀飛輪一定好啱你

趁呢段時間，將自己嘅快樂指數有咁高推咁高
人誰無死？最緊要活得快樂

巴打加油 如果擺唔耐 就放蹤下

加油吖 巴打
身體要緊 其他咩都假

你唔怕痛唔怕捱可以夾硬去做地盤，做搬貨，你會發覺冇咁痛
不過講緊你要忍到頭一波個種劇痛，再鐵人都會嗌出黎

吓？

Eason以前都幾鐘意

把握時間過自己想過嘅生活啦！#

有捨先有得
你捨棄左一直以為好重要既野
先會發覺有啲野其實更重要
疾病都只係一個過程
點樣做好一個人由你心態決定

加油呀

往往都係拖到出左症狀先知，保持到早期其實不大問題

理性啲條女唔要都擺
只要唔係絕症，仲有機會翻身

加油巴打
支持你

加油巴打
趁行得走得就去追自己想追既野啦！ 生命係你自己，無人可以阻到你！ 加油！

我同你得一個選擇 練到同周董一樣
佢都有呢隻病

都係嘅，我盡量保持平常心，多運動

屋企人朋友女朋友都已經知道你身體狀況同出國追夢既事？佢地有冇點講/咩反應？

我24歲都仲係on99
巴打你望下我可能會開心

我覺得比絕症仲慘
又死唔去
又慢慢惡化

我順其自然啦，可能呢排壓力太大，諗太多未定

你同佢傾好 講真 呢個病好辛苦
隨時一個屈尾十咩能力都無哂
你問佢願唔願意跟住一個咁既你
佢唔願意就放手
早放手 好過遲放手
呢個病真係 無解 靠做多啲運動 唉

冇提過，佢地自顧不暇，男子漢有咩就自己呑左去，唔會增添人擔心

巴打要好好活著加油

冇嘅，趁仲有時間就盡量做，乜都好

你冇事嘅，講際遇，你唔知機會幾時到，而家多裝備下

你覺得夢想緊要定現實緊要？

有好多嘢比起錢同女人更加重要
不過無論點都好 千祈唔好放棄呀
因為您放棄 先係真正嘅一無所有

巴打點樣發現自己呢個病
同埋點樣確診

不安
我都懷疑自己有 強直性脊椎炎
都係同樓主差唔多大
想問下點check?
背 肩 頸 一直都好硬
起身背隻又痛
筋拉極都唔鬆得去邊

巴打！心態決定一切 頂住！

取決當時情況，我如果呢一秒都唔食一啖飯會死，我會食左先，但等我有氣力，會再諗點做理想嘅事。
應該講用現實得到嘅野去支撐你嘅理想

盡量做哂自己想做既野囉
保重身體巴打

先將女人擺埋一邊 反正係雞
巴打 我覺得你可以做番自己想做既野 其他人既目光就算點 你都堅持目標

人生其實都只係一場單程跑道
其他人只係你條路既走馬燈
千奇唔好係後悔

第一件事自己比錢私家驗b27同血沉，有錢做埋磁力共振，政府啲醫生知你係，佢都唔會幫你，只想少件事，就算有時做曬都未必驗到，冇任何表症狀都唔出奇，你可以博下自己搵返隻藥食，你會發覺食左有好轉。

巴打 頂住呀

我又唔會恨邊個嘅，好黎好去
死纏難打就唔係男人啦

巴打
係自己有能力之內活得最開心
活在當下就好
唔使介懷太多人同事
萬般帶不走呀

巴打
想問下大約幾錢
小弟窮 又唔想驚動家人/識既人

點解你琴日仲開post叫人介紹工比你

呢個病.....好sad

喂爸打 加油 我個目標同你差唔多

頂住呀

驗頭兩樣好平，千零二千蚊，磁力我都冇做，講緊上萬同埋只係睇你有冇已經黏連，後果反正都係長期食藥，你大膽嘅可以搵下啲人食開邊隻，自己食下有冇分別，有好轉你可以唔駛經醫生自己買黎長食

共用ac

暫時都未到個地步嘅，仲有幾個月時間比我happy陣

其實冇人會不枉此生嘅，多少都背上一啲後悔同不甘心，不過唔做落去就咩都冇

巴打要加油 先處理好身體 有咩事同人分享 或者pm我喇 願意聽你講

漸凍人？
紅字真係難以想像
老實講 個人意見 不如去有得安樂死既地方（例比利時？）
諗方法 可以合法安樂死
之前睇過套戲 講主角有漸凍人症 最後同成班fd踩單車去比利時安樂死

巴打 我有親人做中醫 都幾勁嫁 唔太貴二百幾蚊 有需要可以介紹比你針下

睇到好想喊 其實好多香港人都係咁，壓力好大，到有病先去做檢查，發現得黎已經太遲，所以我自己都一樣，及時行樂
想做就去做啦巴打

加油 趁依家身體要忠於自己咁生活

佢係咪講緊周杰倫個種病？

我曾經睇過一段WIKI，有個人想渡海，由呢一個岸渡海到另一邊岸，佢嘗試左三次，係第二次離岸仲有幾百米被水警拉起，只係差少少，係最後第三次佢失敗死左，其實佢渡黎都冇乜意思，純粹想渡海咁，不過因為咁嘅行為呢個人嘅名都寫左係WIKI上，我覺得一句都好，只要仲有人記得，呢個人就未死。

有冇名，想放假睇下

巴打支持你離開香港
唔好諗到咁負面 你仲有好多年

暫時都針緊一個中醫唔錯，除左針灸仲有其他手法
如果之後唔掂可以搵巴打你

其實以前嘅香港幾好嘅，雖然我未經歷過個年代
而家只係名叫香港，內部已經係另一樣野

我最近睇左佢套頭文字D，成套片都好鬼正

生命滿希望 早洩就話無得醫姐

巴打加油！珍惜現在，想做既野做左先

我唔負面嘅，都係啲客觀事實講出黎令人覺得沈重啫

佢就真係冇得醫啦，BAM曬我5個AC

加油啊巴打
養身要緊

加油呀 享受下人生
唔好掛住工作呀

其實工作上唔關我事就好隨便唔太上心，用黎支撐生活架啫

人窮志不窮 加油

我都係身體出現問題所以而家好愛惜注重健康
因為個身體真係跟一世無得換，巴打要加油

放鬆下自己

加油巴打 雖然我知道加油呢d說話其實無乜用
我可以做既只有同巴打吹下
雖然我近排都好灰

女死女還在 一巴兜撚醒佢再出去溝第二條啦 搞點身體你荒你冇女咩

黎到英國，搵我 冇事既‼️

唔好諗喇 想做就做
換個環都唔錯吖

近年個社會氣氛，冇邊個會開心
得閒食啖草啦，盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

肌肉乏力症？

點都好，係我差嘅時候佢有陪過我，冇陪到最後都好，我唔會咁做嘅

身體要緊

我都幾驚凍老實講
希望到時搞得掂

放低啲野去世界周圍玩下啦巴打

仲諗住搏

心中一股衝勁勇闖 拋開那現實沒有顧慮

個天係公平，唔係做埋d 傷天害理嘅事唔應該有報應

去英國? 識英文

唔知點定義叫識，可以同人溝通，但唔識FORMAL野，去到先算啦

巴打努力 永不言敗

我撐你㗎巴打！

你有機 驗血plz

巴打 雖然好似幫唔到你d乜
但係加油

襯有時間去見識下世界都好既
雖然話死左咩都帶唔走，做過咩，見過咩都好似浮雲咁，感歎世界又有乜用？
但係可以行下走下，感受下世界更美好，有活著既感覺先係最重要
being

加油巴打
我25一事無成

樓主好明白你個種無力感
勞碌奮鬥完但不敵病魔
慢慢睇住自己建立既野被摧毀

如果你有夢想不如share出黎
可能呢到有有心人助你一把

以前比人話我唔知足，人有欲望，永遠都想要更多
如果追求嘅野冇咁大，做人都開心啲

25啫，仲有時間

其實我建立啲野都不值一提，唔甘心個種感覺嘅折磨，比起實際失去嘅野更大。

係到就應該唔會share啦，我講出黎唔係為左人地同情而支持我嘅，水能載舟 亦能覆舟，有心啦巴打

25歲有情緒病6年
失去左好多野
做左好耐廢青

屌我都成日聽

呢首真係道破心聲，前面是哪方 誰伴我闖蕩

絕對明白拖住殘缺軀殼，搞到做咩都唔及人個感覺

條女開始開口埋口提住一個我唔識嘅男人

咁仆街

人地車佢喎，話知啦，要走嘅都冇辦法留
不過冇嘅，我係女人都望高處，你幾時掂冇人知，邊個等得到咁耐

殘障同殘廢又兩回事黎嘅，我尊重坐輪椅用手推自己行個啲。拎揸住個joystick亂鳩咁衝個種，我期望佢快啲死

我意思唔係真係殘障，而係人哋睇唔到你個種身體上不足

哦，就好似我呢啲後生仔入急症咁，覺得你玩鳩佢地，唔知你內部出左咩問題，你後生應該身強力壯，病就唔撚得咁囉

樓上有啲巴打話想睇我啲works，如果有興趣嘅
我今晚可以開個email，你地email比地址我
我有小小野送比巴打們當多謝

叫生命騎士 tour de force
德國電影

最後結局 個人覺得係happy ending
安樂死的確有存在價值

加油
支持你為理想奮鬥

加油巴打 希望你好得返

我大過樓主你幾年
一把年紀先至搵到自己真正想做嘅嘢
我而家都好大壓力
咁做法又係唔知捱到幾耐
我都想離開呢個地獄

想知巴打你想做嘅係咩
要離開就要捨棄所有嘅決心，我都唔知到時候係咪真係做得出

巴打..我唔識安慰人
或者其實根本已經唔可以套用落你個情況
安慰都冇用
24歲已經有「自己野自己爭取返黎」既覺悟
我好欣賞你

我同你差唔多
但我一年前都係懵盛盛
你已經有咁多自己爭取返黎 令到你自豪既野
好厲害

回憶係屬於你
冇人可以搶走
有時間做一啲唔會令自己後悔既事
或者有啲乜野都去試！
好好擁有你既回憶

留名

Take care bro

關於音樂嘅嘢
但以前冇學過
而家起步已經遲過人
唯有做啲濕鳩工搵錢先
工作壓力大
屋企人又有啲麻撚煩咁
對比起巴打你應該係小事

撐住啊巴打 !!!!

人睇我好啫，我而家有嘅野聽日都可以消失
我最近不停賣走以前啲書，捐左唔要嘅衫，想將所有野掉棄曬，一無所有，然後我再出發

巴打真男人，加油

音樂路都係難行，就算講自己理想係呢方面，天份才華係咪又伴隨而黎呢，巴打都要權衡取捨，睇決心有幾大

巴打加油
我地支持你

放得開都好呀 加油

加油，身體真係好緊要

去地盤做 攬條安全帶跳落去

加油呀巴打
正皮支持你
btw都係身體緊要 可能你用兩年時間可以控制住個病 之後再搏殺啦

多謝
識多個朋友

一樣廿幾歲
一樣有想實現既夢想
一樣身體有事

想去照照
醫生叫我等多陣。。

一齊爭取安樂死

與其乏味活著不如⋯⋯

巴打 加油[/size=3]
個人無事先可以做到世界冠軍

飛撚左條女啦，雞撚到咁

暫時未想死，真係完全唔得先

無乜野好同樓主講
不過有心有力就去尋埋你個夢
唔好被你係香港既負擔拖累
加油
當你發到個夢開始成真嘅時候所有野都會好轉

唔好咁啦！好想安慰你，我都岩24歲，但相比你我更加一無是處。雖然唔知咩病，但有無同屋企人女朋友講丫？如果講左，女朋友都咁對你，唯有狠心唔好再一齊。至於你話好想再衝，但點都要有健康身體先，慢慢試下放慢腳步，積極少少去搵下有咩方法令自己recover 返，好唔返十成，至少都有4、5成啦！咁快肯定自己打輸，keep住咁既心態就算有仙丹都無用啦！cheer up 巴打，you are not alone

Bro,Be tough
U can get over this

爸打，好多病都係以前吽下吽下整成
唔單止係講生理上吽，有時心理嘅唔開心或者無及時釋放嘅壓力都會影響身體健康
如果有時間嘅話可以搵日靜靜地感受下自己最唔舒服係邊個位，再慢慢將當下嘅感受釋放出黎吧

冇追晒，巴打會唔會去working holiday定英國當旅行?始終離開香港當去散下心，見識下世界。
好多野都應該年輕時候做，但香港地好多人俾現實困住，到想做果時可能身心已經負荷唔到

我都成日幻想有一日掂左，可以大聲講比人知我靠我自己贏返黎

時間無多，我想加緊腳步就真

我比任何人都tough

仲有呼吸都唔好比個夢想停低呀 加油

我好明白你講咩，食左草最痛個啲位置就會發出黎，過後又好似舒服返少少

我去wh，不過我諗我唔係去打份工咁簡單

出去流浪下 睇下世界有幾大
直到死果一刻 先唔會後悔

咩都唔同人講 個心應該好唔舒服 我都係咁

希望你去完英國會有新睇法，唔好再咁灰
生命了結左，所有野都會失去，諗清楚
自己決定用咩心態繼續你既人生
加油

巴打
家駒都曾經講過 : 生命不在乎得到甚麼，只在乎做過甚麼
好好珍惜宜家仲可以行得走得嘅每一分每一秒，去睇吓呢個世界，唔好到死嗰刻先嚟後悔

巴打加油
我都係廢人一個，想做既野永遠都做唔到，永遠都係失敗
但我都仲堅持緊

有啲野你想理都理唔清，人與人之間都係有啲遺憾咁死，對老豆老母又好，朋友又好，就算咁走左去，呢個選擇都未必係岩，好多野都要做左先知對錯。
從前你老豆摸住你個頭講嘅野，而家總算了解少少

一個人嘅評價係好係壞，係佢死後就會知道，因為人會總結佢一生所做嘅事，家駒就係好嘅例子。假如我成功，死後都想成為被受尊敬嘅人

加油呀巴打 擋你

有時講運氣大於實力，但唔代表唔做落去，要做一個已經冇人觀看嘅鬥牛士，向無人嘅觀眾席表演到死嘅一刻

忠於自己，選擇既野冇話對錯，過到自己就得

保重，趁行得走得拉爆咭玩盡佢

我都有諗過天份問題
又可能我係天才呢
反正我都冇其他技能搵食
總之唔試過我唔心息
而家唔開始就成世做狗

我今年都24
樓主有啲咩幫到手嘅我都可以盡能力幫你

如果唔計天份，我都幾鐘意唱歌
不過自問冇咁大熱情
自己係屋企掃下CHORD唱下BEYOND都滿足了

靠自己啦，要人幫嘅野，有一日都係要自己做返

ankylosing spondylolitis ？

唔接受過幫助第日又點識靠自己做呀

巴打想學唱歌或者結他我都可以介紹朋友教你
佢哋本身有開bandroom
或者上黎同我哋開開心心唱下彈下都得

呢個英文名第一次見

係咪硬皮病？ 如果係 雖然冇得醫（好似係）都有得治療減慢病情既
唔好比個死字影響你諗法
襯身體仲ok 玩盡個世界都好 但唔好完全放棄治療
加油！

巴打 補充返 強直係遺傳

你有選擇就可以唔行音樂呢條路
我唔行呢條路就冇其他路行
有得揀我都未必咁行
我又唔想做地盤做成世

生命滿希望
加油呀樓主，會為你祈禱，呢個世界有好多奇蹟的
放低粒正皮

巴打有無好醫生介紹?

巴打既來之，則安之
既然己成大局，就唔好再理今多個病
好好去享受世界
共勉之
巴打加油

樓上有人提左，所謂治療都係運動同食藥，除左基本野冇咩可以做

家族中都冇呢個病

兄弟爬山 各自努力

奇蹟我就唔信架啦，不如信自己